[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5026)

誤中

s

slow

eason又搶唔到

處男post

有得乞雲巴啦

呢兩日輸到仆街 真係要戒啦

差4角 點搞

華堡入波啦屌垃圾

心靈投注
鳩平6ng
般茅2ng
熱狗和主 上盤0/-0.5

8.5b

中L左派9曬佢

馬毛唔入俾人入啦DLLM

aik入未

馬毛屌你cup未

快啦

錯名

Lm

On9平cup未呀

冰左15分鐘屌佢老母

多手串馬模做咩

goal

入波了！

錯名推另一個

馬模

天狼星快刷c

屌華堡

7777777777777777777777

雲巴買咗上盤 咪搞

7-2

on9平7c

般尼茅夫

天狼星比多球黎

中左我俾5000你

-2ccccc

天狼星嗰個日本仔今季先開始踢，睇咗佢兩場，覺得佢可以帶起天狼星

Dllm

10k我比

般茅求奇蹟扳平

有無手足想屌撚死自己買諾鳩平？

中左俾500000 你

我都俾5000

aik gel

以後唔撚買呢d on9 波
屌你老母臭西

有

唔好推呢個 個號碼錯左

馬毛入啦好嗎

10分鐘入4球ok?

去左打機
番黎見到狼星有2個12m

屌緊隻松鼠🐿️先

好想屌撚死自己
咁嘅垃圾波都買
講左等9 點忍唔到手

咁你又唔開個新post...

茅夫肯入未

睡超一場角大都冇

有2個開左 拉

Howe條垃圾 點解今季教到般泥茅夫咁撚垃賴恩費沙雪住唔用

護級隊黎講不來梅仲正氣

下你有冇睇附加賽

4:2

on9平 4:2

好過而家英超d護級隊先

人地起碼最尾場波都大炒到對手

4:2有撚用咩 買撚左你半一呀

咁搞法2:0埋

列屍真係唔想入波?
英冠3巨頭真係咁鐘意搞事?

var 12 ma